[KPOP] 嚴選2018年度十大金曲

1. Bad Boy
2. Hann
3. Starry Night
4. BBIBBI
5. Forever Young
6. Siren
7. La Vie en Rose
8. Latata
9. Egotistic
10. I'm so sick

應該就係咁

time for the moon night

fake love?

男人唔聽

Love Scenario
Fake Love
La Vie en Rose
BBIBBI
Bad Boy
Egotistic
Love Bomb
Latata
Hello Tutorial
Only one for me

係喎 漏咗Hello Tutorial

唔應該畀自己嘅性別局限聽咩歌

仲有selfish

solo都冇

呢首都ok

首歌除左下吹雞聲較為突出 其他地方都不值一提

Love Scenario都無？

Twice D 兒歌呢

唔係唔好 不過有更好

dududdududu國歌呢
同埋solo呢???

wow thing 呢?

麻麻地 不過好睇

Wheein - Easy
Hyolyn - Dally

REMEMBER ME 都冇

BTOB - Beautiful Pain 都冇

未聽過

bboom bboom呢
唔係聽kpop的人都識喎

仲以為上年出

1月出
入十大啦咁